希望大家唔好再屌達哥，收到風達哥6月21比人捉左上大陸

來回地獄又折返人狗間

可唔可以唔再提呢條共狗